[年經] 有邊套戲一講出黎 啲女會覺得你好型

butterfly effect 雖然連登仔個個都識
但唔係個個都睇過
如果介紹套戲比條女一齊睇
我諗佢都會覺得係一個有品味之選

紀念日

iron man

喜馬拉亞星

一朵莉花壓海棠

7擒7縱7色狼

Titianic

索多瑪一百二十天

Sod1153

想女覺得你勁不如講下套戲拍攝手法好過。

睇atomic blonde 之後聽到有條毒撚講長鏡

The Shawshank Redemption

戀戀風塵

整蠱專家

寵物小精靈大電影

Woody Alan

中國性戲觀

教父

Inception

鐵金剛

夫目前犯

日本的夜與霧
戲夢巴黎
情迷巴塞隆拿

醉拳甘迺迪

北非諜影

賭俠大戰拉斯維加斯

persona

洋腸派對

賭俠1999

Once upon a time in America

Citizen Kane

好撚型呀

嚦咕嚦咕新年財

個印度佬其實幾型

emoji大冒險

新警察故事

無間道

吸血新世紀

十二夜

fightclub

東京熱

fight club 個個話神戲 但我睇唔明

太多人識

五十路未亡人

charlie and the chocolate factory